班死警甴自己開live旺角 係咪傻撚左 想做KOL

仲要有旁白添痴撚線

痴撚線
live住自己比人屌

佢地日日幻想記者逼害佢地，所以咪自己做埋記者

真正黑記出現

嘩真係好撚弱智

佢呢個角度唔會打人
但另一角度就成地血

留言黑警死全家

佢地啲直播黑警一打人就會轉鏡頭

識玩

藍絲一定睇

藍絲好實際一定睇啲比較有娛樂性

一路睇立場live一路鬧人係黑記

個仆街一放tg收左機 應該流緊馬尿